係咪已經冇人記得啦

一年半了
唔知你過成點

記得

應承我唔好唔記得咗佢地

永不忘記

唔會唔記得

佢自殺係因為驚被送中
但事實證明冇咩好驚

事實証明喺港共勢力下
唔使送上虫國都做到佢想要嘅效果

好掛住佢哋